今屆最佳男主角同角色 葉榮添

講真就想eu 王浩信
佢拍戲好撚博
之前d 劇集都真係大巴車落去

煎pan 好多人鍾意
但個人始終唔鍾意
感覺問題

其他果d 求撚其啦

妖俾你個標題昆左心諗乜野eu

Btw 呀添終於醒返

都唔明點解呀添攞唔到影帝

最佳劇集歌曲
像我這一種男人

男主角投左安仔
男角色就signal